武漢肺炎之究極恐怖

武漢肺炎最恐怖地方
唔係佢嘅病徵
唔係佢嘅後遺症
係就算你呼吸正常只要驗到你確診就會困住你。
直到佢驗到你康復為止。。。。
但冇病徵冇唔舒服。。。又冇指定藥物殺死病毒。。。。其實點治療完全冇病徵嘅人?

死撚開啦屌你老母恐懼撚

冇得去街困嚮病房好慘架，仲要冇病冇痛，醫乜春

感冒都好恐懼

最恐怖係傳媒日日報新增確診數字, 但永遠唔報每日康復數字

死亡率奇低囉，如果唔係確診後會俾人困住，我唔會驚囉